住杏花邨個班人諗緊乜？

俾d太古城居民笑撚死

太古個frd話有水浸喎
唔係好get到樓豬想表達啲咩